En dan kunnen we hem in een cirkel; het voornamelijk gebeuren.
En ik heb et erger taarten."
"Waarom, Tom Sawyer, hoe je praat," zeg ik, "Jim ain't got no use for a touwladder."
"Hij _heeft_ kreeg.
Hoe _u_ praat, kun je beter zeggen; u hoeft geen niets van af weten.
